支持拜登!支持中國!,我愛Whatapps,我愛Facebook,你係唔係仲用緊?

我今日起唔用Whatapps,因為我配佢唔起,已全力轉用Telegram

因為Whatapps很偉大很強大,係Facebook旗一大猛將我已經用唔起喇
你地呢?繼續Whatapps 請點讚
我愛Whatapps,我愛Facebook
我已轉用其他通訊軟件